【海外戰線】是咁的，我地整咗多國語言嘅612懶人包

【煩請廣傳】
讓香港612給世界看見！
6月16 - 17日（星期日及一），是香港另一個關鍵時刻。
我和朋友，正準備一些翻譯成各國語言的「懶人包」，
想要精要地告訴世界，香港發生了什麼事。
這幾天，我們看到外國的回應，各方同路人的努力，局勢開始變了。
在走上街頭之外，我們每個人都可發揮自己的力量，去把戰線擴大至全世界。
我們深信，輿論和故事，是有力量的！

目前，韓文、英文、法文、台腔、日文、中文，都在整裝待發了；
還有 荷蘭、瑞典芬蘭、瑞士等在籌備中。

我在此呼籲各方好友和專業人士：
如果你有可靠的朋友，懂其他國家的翻譯；
如果你有朋友認識各國各地各種媒體／散佈渠道／KOL；
請與我們聯絡，或者盡可能地把香港的情況散播開去。
促請各地監察及懲罰濫權、破壞民主憲制的邪惡政權。

讓我們發揮文宣的力量，撼動世界，寫下歷史。

我們的聯絡電郵：hk612toglobe@gmail.com

呢個係中文版

懶人包在此：

目前我地已經搞掂咗以下嘅語言而呢個list係會隨時update架

當然，我地唔係全能，可能有啲譯法唔係幾Native，不過而家最優先嘅係俾世界各地嘅朋友，最簡單咁睇到香港發生緊咩事。

你可以：
1. 幫手share俾香港/外國嘅朋友仔
2. 幫我地睇下有無咩譯法係可以改善
3. 加入我地，一齊翻譯
4. 幫手收集外國討論區嘅post，等香港人知道，我地並唔孤單！

#香港憲法保衛戰

Push

日本啲朋友仲緊張香港過啲廢物港豬

屌，一個朋友都無出嚟
到底發生咩事，無講笑

pushhhh

推

香港人不得了

Push!!!!!

法文我舉手
識法文同有法國roommate

連登無得PMemail搵我地

hk612toglobe@gmail.com

已send email

支持

Push!!!

PUSH!!!!多謝你地

多謝你 推推推

推!

全能連登仔

再推

解釋返先我地呢個list入面嘅所有語言都已經有人整緊
Done係指已經完成咗

不過各位有心都可以幫我地睇下譯成點
同埋都想睇下有無人可以幫手翻譯list以外嘅語言

好l堅呀！！！

up

撤回

push

第一張相係咪仲有一行字㗎？

同埋pdf檔無得save只可以cap圖
辛苦晒你地

試下㩒影印果粒制就down到個PDF

我地都唔知點解會咁

繼續令全世界都知